[突發] 燒山：Trump翻盤機會好渺茫！！！

出大絕了
多謝燒山
0:53

燒山：選舉完第二日我已經講過，Donald Trump能夠翻盤機會係三份一，而係會隨著時間過去而一路減少，咁去到而家當然個機會係好渺茫架喇

多謝燒山

燒山都係要出絕招

無人想知

上帝都救唔到侵侵

除非美國內戰分裂

今次破例畀把閪口講中

然後連登仔瘋狂吹奏侵燈返轉頭

燒山終於發功

in burn mountain we trust

其實蕭生真係識超能力
佢一路都唔用大絕
就係想大家多D睇佢頻道
俾多D讚 個VIEW升左佢先出手
互惠互利JA (利申 日日食堅石燒)

我愛蕭遙遙

用咩app整

白痴仔

如果咁都燈到, 應該勁過麵神

之前就好似儲氣咁
燈埋燈埋 今次一炮過放大絕

噚晚，鮑生喺光頭頂都係咁講，跟本個個跟住大隊落注登登，點會比侵反到盤

2021仲係到妄想 屌你老母厭唔厭呀香港人

都話佢係異能人㗎啦
奧me 㗎級數喎
成個連登嘅燈力都唔夠佢勁

新圖
牙祖

咁都登得死 燒山可以做國師

其實呢排連登都開始灰，覺得侵侵最尾都係要落台

終於

講中咗連登就唔計、當冇事發生過架啦

燒山出大絕了

今次終於識do

老燒你神柒就應該咁講啦...

大好消息，即刻買番5000美金先

講唔中就燈，講中就閪口，好慘

麵神都係燈爆螞蟻
老燒係連美國總統都燈到

多謝燒山，我嘅希望重現

最後先出手

堅石燒變咗藍了

真係1月6日好重要

但係燒山可能救到

可摸耳直接話 trump 冇機會翻盤

話佢燈其實都無人講得準美國想點
美國奶共的確係經濟上好大機會賺到錢

反共既話 佢地都唔確定係咪要軍事上打 (基本野貿易制裁都做緊)

軍事攻擊可能又遇上中俄聯軍
可以話美國都只係驚打俄羅斯

要破燈了

燒山覺得佢自己身體狀況點

Mr. Burn

中俄聯軍
不如你講下有邊次俄佬真係幫支那?

天有光

侵嘅政府方針上 都上拉俄聯抗中喎老細
你見到侵上場同對俄政策 係幾溫和
係民主黨一直要抗俄思想

又要贏 侵好勁

有嘢睇喎
有轉機喎

淨係同意最尾一句

好波，有燒山呢句希望我老豆死心，日日係到打飛機話侵侵遲下實翻盤海底撈月，我自己撐侵都頂佢唔順

老燒好野

都市傳說講下笑都認真成咁Ching你精神壓力好大?

燒山要同麵神挑機,睇下邊個先係燈神界既XO

麵麵一早開post 話要打比biden 恭喜佢

麵神都救唔到

睇下點

其實佢哋抗俄係咪因為佢哋只係想俄羅斯做稻草人？

爆seed la

燒山有冇講肥佬黎？
話佢保唔保釋到

五毛又扮侵粉

出大絕

6號侵侵有望啦

燒生好嘢
多謝燒生

唔使灰，相信兩黨共識

終極大絕

舊圖嚟

我係五毛死全家
你唔明佢有幾煩，我只係唔想希望愈大失望愈大

驚佢出大絕但係打空氣咋

老燒

贏啦

燒山好嘢

我侵有救

沒可能,一定內戰收場

燒山唔燈爆佢，佢係台灣都唔安全

燒山遲d 應該又會出片再燈

1月6日聯席會議pence唔出席就會流會，到時一洲一票選總統，使撚上帝打救

2021 The new hope

笑老蕭係燈神嘅連登仔 其實同投拜登嘅美國人無咩分別

一燈大師

咁都燈到，同耶穌下凡有咩分別？

正想講, 如果咁都燈到 真係不如收山算, 無需要再染指凡塵

屌你一早唔講侵贏硬就咩事都沒啦！

心，踏實多了

笑撚死

佢燈得成我乜都得

一定要燈中

一句： 謝丞相賜劍

多謝燒山燒山好野

多謝燒山！
燒山好嘢！

瑤瑤靚啲定霜霜靚啲？

失望最多就唔出聲 , 倒插自己人嘅唔係五毛就係弱智 , 所以唔撚好扮啦

成撚日有 PR5 毛開post 第一句咩"本來我都支持xxx"

55
我就放長雙眼睇

一洲一票其實都危險 , 最好彭斯直接 skip 果 7 個問題州嘅州長認證票 , 咁就票都唔洗投 , 直接侵侵贏

痴線 我笑到仆街

我純粹想表達自己老豆對大舉太過狂熱所以有啲失言

有咩唔啱講到啱，可唔可以唔好一黎就話人五毛

起下人底先啦

唔信俄佬夠膽打
俄佬本身吞咗克里米亞 北約已經唔撚妥佢
如果仲同中共一齊打美國 唔信北約唔出手
同埋美國都係北約成員黎
連北約大佬都打 除非俄佬想滅國

佢講、我就放心晒啦！

lm

咁加媽咪麵又夠打無？

11月個時麵神本來都可能會燈到
不過比燒山頂住

支那雜帝已經自我澎漲到開始差隻腳入契哥中亞d地盤
d野心表露哂岀來
你估契哥唔知咩
點計美俄合力生劏條肥龍機會都大過中俄聯手對抗美軍

2008年薯仔(gop)同2014年嘅奧巴馬(dem)，抗俄但又唔理格魯吉亞同烏克蘭

咪戇鳩啦

彭斯咪又係deep state.

你隻冚家剷死泛狗又出嚟吠

小泛犬

所以關鍵都係喺pence嘅決定，樓上班放負撚咪放長雙眼嚟睇，講完悔氣說話又唔會立即返生

牌面好難播
唔係好夠票咁

泛犬咁驚做咩

多謝燒山。

好正

the world needs him

先有麵神發功，後有燒山接力
睇怕拜登都贏硬架啦

如果燒山中，真係拜到佢上神枱

睇佢係咪真心認為Trump輸
一定要佢真心，先發到功

咁講咪幾好囉燒生

蕭生已經出手連燈仔仲嘈

蕭生來啦！

多謝燒山🙏🙏

點解？

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

burnhill

賣咗盤

登無義

我就係要呢d

Deep State 再強大
係燒山面前都係一條毛

普京: 識玩一定係最後一刻先變節

好渺茫的反話係：連渺茫的機會都冇，係零。

燒山講得好

多謝燒山！燒山好嘢！

上次又係咁負負得正左

燒山sick ball

100次有99次燈，1次閪口中

俄羅斯從來只係美國左膠嘅遮醜布
德國先驚俄羅斯

發功燒山

你呢d賤種侵狗質素係大部分人反侵既原因

多謝燒山

Thank you burn hill

又一隻

冇point就收皮啦

In Burnhill we trust

趕得切發功

咁多個黃KOL,
我只信蕭生

4 more years

俄仔就黎玩到經濟崩潰都叫冇理

未見過呢張
好正

May the Burn be with you.

6/1 展開生死之戰

怪唔得明明由絕望 變到今晚好似好有希望

燒山燈力無遠弗屆

連彭斯都叛變仲有咩希望

彭斯比燒山燈中
仲有講唔可能武力清場

一生伏首拜蕭生

實彈都開埋
燒山好野

美國今日呢個選舉局面唔多唔少都係2大燈神發功

聲都唔駛出

麵仔與蕭 得一可安天下

燒山燈力真係好得人驚

仲要死埋人
燒山真係唔係浪得虛名

有希望啦

俾燒山up中

燒山好野

終於中返次

仲有九日先正式破燈

太多垃圾post
推呢個好過

we trust

日日夜夜羞辱燒山完一次又一次一次又一次唔悶既咩？？

唔悶

推

好野唔中衰野中晒
燒山係非一般燈神

講多啲得唔得呀
一日最少一條片講trump收皮ok?

你班仆街人地估中都鞭咁耐

希望終極一燈

20 號先派彩

有無轉口風？

覆磅完畢 派彩作實